利狗歐聯出局 好消息接二連三

休班狗炒車
黨鐵要交831 cctv
多謝利物物浦🙏🏻

曼聯贏波之後發生的

多謝高daddy撐港

利物物浦係咩球隊

我驚英超官方宣布今季取消 香港即刻屌你老母獨立

利身浦啲friend

仲有黃店老闆跳樓添

馬太福音6：14-15
你們饒恕人的過犯，你們的天父也必饒恕你們的過犯；你們不饒恕人的過犯，你們的天父也必不饒恕你們的過犯。